有無巴絲打同我一樣愛上左飲喜茶

好想瘋狂番大陸飲芝芝莓莓
喜呀喜呀喜 呀喜呀喜

真係好正

dllm邊個負皮我

夠膽做唔夠膽認

呢位巴打就識貨啦

負皮我果幾個夠薑出黎隻秋隻

打開籃球？

芝士苺苺
芝士綠研
芝士靜岡抹茶

正

最伏 - 滿杯橙橙（熱）
不過我都接受

芝士陣味好臭

啲化學劑味好好飲呀

無味覺？

有啲仲好有益架

的確係幾正

咁既話我覺得一芳好飲啲喎

好在都仲有咁多人識野

聽都未聽過喎

返你既大陸啦

試飲過一次

加芝士勁難飲

用真Mascarpone cheese 好正
D囡囡都正常好多